{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042976",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 굿스 호텔"
    },
    "text": "原州市中央市場に位置する宿泊施設は計42室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っており、駐車場は機械式駐車場と地上駐車場を合わせて70台保有しています。 宿の近くには原州ターミナルが約2kmの距離に位置し、原州江原監営院の中で約5分の距離に位置するセブランスキリスト病院と原州市庁は車で9分以内に到着することができます。 また、南原州ロッテシネマまでは車で5分かかります。 客室の内部施設としては、70インチTV、ネットフリックス、ウェーブ、ディズニー視聴が可能で、客室ごとに空気清浄機、スタイラー、マッサージチェア、ノーハードPC(一部ゲーム駆動可能)が備えられています。 SUITE KINGとSUITE TWINの2つの部屋タイプがあり、それぞれ2台のAMDライゼン5600X、RTX3060グラフィックカードが付いています。 宿の位置が原州市中央市場に近いことと客室のパソコンが素早く多様なテレビチャンネルを視聴できること、そして施設がきれいだという点が言及されました。 ただ、一部のお客様は蚊が多少多く防除に対する措置が必要だと言及し、駐車場が狭いという点と床に毛がたくさん落ちているのが残念だったという意見がありました。 また、一部の顧客は、男性社長が不親切だと感じたことに言及しました。 宿自体のコンディションが良くて推薦するという意見もありましたが、一部の顧客はナム社長の態度が不親切だと感じたと言及したりもしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は原州市中央市場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何か言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何台の駐車場を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は機械式駐車場と地上駐車場を合わせて70台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くには原州ターミナル、セブランスキリスト病院、原州市庁があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には70インチTV、ネットフリックス、ウェーブ、ディズニー視聴が可能な設備、空気清浄機、スタイラー、マッサージチェア、ノーハードPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋タイプがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはSUITE KINGとSUITE TWINの2つの部屋タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には南原州ロッテシネマがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のコンディションはどうですか？",
            "answer": "宿のコンディションはきれいです。"
        },
        {
            "question": "蚊の問題がありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは蚊の多さについての指摘がありました。防除については改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "一部のお客様からは駐車場が狭いという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "床に毛が落ちているという指摘はありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは床に毛がたくさん落ちているという指摘がありました。"
        },
        {
            "question": "お客様の中にはスタッフの対応に不満を持っている方がいらっしゃいますか？",
            "answer": "一部のお客様からは男性社長の態度に不満を持っているという指摘がありました。"
        },
        {
            "question": "お客様の中には宿自体のコンディションに満足している方もいらっしゃいますか？",
            "answer": "一部のお客様からは宿自体のコンディションが良く、推薦できるという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "お客様の中にはナム社長の態度に不満を持っている方もいらっしゃいますか？",
            "answer": "一部のお客様からはナム社長の態度に不満を持っているという指摘もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 638
    }
}